所有將軍澳既中學生入黎，幫手尋人

幫手問下身邊朋友，有無約16歲既女同學失左蹤